（公投）將「獨立調查」—>改做「重整警隊歪風」？

警隊由招聘同培訓開始
都已經出撚哂事
所以就算成立獨立調查委員會
下次都一樣會歷史重演
我地係時候將訴求升級 指向問題核心

認同
反對

改革警隊

推！

政府想回應一兩個訴求就算=
直接升級到光復香港 時代革命

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷

改乜，why not both

我覺得兩樣都重要

點樣重整
完全口號式訴求 多鳩餘

解散，重組

反對
屌你老母成班仆街想人放棄調查

仲有，乜撚野叫重整歪風
實際上係點做

將一個具體目標換成句虛無縹緲既野
日後點詮釋都得
係咪戇撚鳩

獨立委員會有整理歪風作用
強調執法合法性

改革警隊係兩回事黎

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

改革政府
改革警隊
改革醫管局

太撚空泛，冇實質做法啵

訴求梗係要清晰啲好

例如？可以點改字眼

倒不如…

重整警隊歪風應該作為獨立調查委員會完成調查後作出既建議

推

[突發奇腸] 獨立調查委員會 可能唔係最好既方法

淨係獨立調查根本唔夠
警隊上下都覺得自己打鳩人無錯

that’s my point

咁就獨立調查以外再加野
而唔係取締哩樣訴求

重組警隊

梗係唔改!
今次件事係成個政府嘅決策都有問題
獨立調查委員會係要查清楚成件事
全面追究責任
警隊只係咁多個問題之中其中一個
淨係focus喺警隊係放走背後更大嘅魔王

九成黑警 應該直接解散警隊 再重組